點界定"起計"

例如封信係9月24日發出
發出日起計一個月內
即係幾時完

求解

咪10月24

咪9月24開始計一個月

10月24之前囉

樓主你好